今晚endgame, 兩面都會死人

高尚的人可以不畏死，低賤的人卻去送死